<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Angel </title>
    <link>https://angel2moreno.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Angel </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://angel2moreno.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://angel2moreno.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://angel2moreno.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hey! te contare lo que e aprendido
 Repase python Html Css js Aprendi a poner en linea unos proyectos Vue y un poco de Angular Estoy por aprender Nodejs en Backend  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://angel2moreno.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://angel2moreno.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>En esencia, la cultura de DevOps implica una colaboración más estrecha y una responsabilidad compartida entre los equipos de desarrollo y operaciones en cuanto a los productos que crean y mantienen. Esto ayuda a las empresas a coordinar a las personas, los procesos y las herramientas hacia un enfoque en el cliente más unificado.
En el centro de la cultura de DevOps se encuentra el aumento de la transparencia, la comunicación y la colaboración entre equipos que tradicionalmente trabajaban aislados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://angel2moreno.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://angel2moreno.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🧔🏽
 Mi nombre es Angel, tengo 29 años vivo en Ecatepec Estoy terminando mi carrera de Ingenieria en Sistemas Computacionales, en el TESE 🏫👨🏽‍🎓
 Actualmente, sigo preparandome con diversos bootcamps para mejorar mi aprendizaje a su vez trato de buscar alguna vacante para empezar a generar experiencia en el campo laboral. Me apasiono durante la carrera las redes y un poco la robotica, participe en una competencia y gane el 3er lubar en la categoria de beambot.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
